連登仔全部都係玉林狗肉節逃脫出嚟的狗

例如老納

得你係姐 唔好拉埋人落水

老衲終於承認自己係狗

納dee會回你老納是出家人自稱

真？